原來有啲咁狗嘅男人

是咁的 我之前有提過見到現任個ig
見佢d朋友去玩 雖然有男有女
但有追po嘅巴絲都知咩事

話說佢叫我黎緊暑假又飛過去搵佢
講真搵佢又淨係喺屋企
我飛過去就扮哂無錢遊山玩水
我唔喺度就周圍同人去
話咩d friend見佢一個人咁悶

心諗 你stop la 我已經知你係咩人啦
唔會再貼錢買難受
我寧願喺香港做老泥妹
都唔會再貼錢過去睇你做戲啊

滿口大話 仲扮哂仁義 話我唔了解唔體諒你
收皮啦 賤男

好波

我是好男人 pm

真係好撚賤

話咩唔明白唔了解你
收嗲啦 唔好以為我唔知我走左之後第四日
你就帶另一條女返屋企